有無人合租沙田附近既單位?

返學好遠 所以想租個單位黎住
正常男仔 無不良習慣 健康人身 外形正常 高高地瘦瘦地

男女皆可 無臭味就得 唔可以食煙
唔可以乜都唔做 more detail請TG搵我

有意 study ig傾

budget幾多

我諗我最多比3000-4000出黎架咋 未睇過D單位 唔知大約幾錢

咁嘅價位，搵3條友一齊先得喎

有無咩網可以睇下? 本身都有一個男仔朋友想租

你打唔打飛機嫁先

利申 絲 有意

我靚女黎
免費ok?

你竟然喺連登搵人合租？
個個搵五六萬一個月
仲有個撚個金鐘樣你日日見頂唔頂得順？

lm

睇下價錢先

都無人一齊

又唔好咁講 雖然我無咩錢
但我唔介意幫連登仔含

Lm

3-4K budget有點吃力喎